[有圖]條女個屎忽裂左

分開左兩瓣 會唔會有事？

More

裂多幾舊？